\begin{problem}{T ночей в СВФУ}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

Талбан --- бедный студент Северо-Восточного федерального университета, который только что слетел со стипендии. Ему пришлось устроиться охранником в своём университете, чтобы хоть как-то прокормить себя. К сожалению, днём у Талбана лекции, поэтому работать он может только в~ночную смену, с 12 часов ночи до 6 утра. После $T$ ночей отработки он получит свою первую зарплату в размере 12000 рублей!

Однако не всё так просто. По ночам в СВФУ бродят голодные монстры, которые съедят любого человека, оставшегося в здании. К счастью, в офисе Талбана есть лазеры, которые он может включить, чтобы не дать монстрам войти внутрь. Включенные лазеры тратят $1$ энергию в секунду. Одна ночь длится $S$ секунд (в СВФУ время идёт по-другому), то есть смена Талбана начинается в~нулевую секунду, и заканчивается в $S$-ую.

В $i$-ю ночь на Талбана будет охотиться $n_i$ монстров. Дайаана, ясновидящая подруга Талбана, предсказала, что $j$-й монстр придёт к его офису в $L_j$-ю секунду, и уйдёт в $R_j$-ю секунду. Всё это время Талбан должен держать лазеры включенными, тратя по $1$ энергии в секунду. Если несколько монстров в один момент будут стоять рядом с офисом, то лазеры всё ещё будут тратить по $1$ энергии. Кроме лазеров, у Талбана есть электрошокер, которым он может воспользоваться один раз за ночь. Когда он использует шокер, все монстры, стоящие возле офиса, немедленно уходят (и не возвращаются), и лазеры можно выключить на некоторое время. Электрошокер не тратит энергию.

Так как у Талбана имеется ограниченное количество энергии, он хочет знать для каждой ночи, какое минимальное количество энергии он должен потратить, чтобы выжить до конца смены.

\InputFile
В первой строке заданы три целых числа $T$, $S$ и $G$ --- сколько ночей Талбан должен отработать, сколько секунд длится его смена и номер подзадачи соответственно ($1 \le T \le 10^5$, $1 \le S \le 10^9$, $0 \le G \le 6$, где $G=0$ означает тесты из условия).

Далее следуют $T$ описаний ночей.

Первая строка каждой ночи содержит единственное целое число $n$ --- количество монстров в эту ночь ($1 \le n \le 2 \cdot 10^5$).

Каждая из следующих $n$ строк содержит по два целых числа $L_j$ и $R_j$ --- отрезок времени, в течение которого $j$-й монстр будет стоять у офиса ($0 \le L_j < R_j \le S$).

Гарантируется, что сумма $n$ по всем ночам не превосходит $2 \cdot 10^5$.

\OutputFile
Для каждой ночи выведите минимальное количество энергии, которое Талбан должен потратить, учитывая, что он может пользоваться электрошокером.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

Обозначим сумму $n$ по всем ночам как $N$.

% \renewcommand{\arraystretch}{1.0}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \bf{Бал-} & \bf{Необх.} & \bf{Инф-ция} \\
    & \bf{ограничения} & \bf{лы} & \bf{подзадачи} & \bf{о проверке} \\ \hline
    $1$ & $N, S \le 1000$ & $15$ & У & перв. ошибка \\ \hline
    $2$ & $N \le 1000$ & $15$ & У, 1 & перв. ошибка \\ \hline

    \multirow{2}{*}{$3$} & $S = 10^9$, $L_1 = 5 \cdot 10^8$, $R_1 = S$, & \multirow{2}{*}{$15$} & \multirow{2}{*}{---} & \multirow{2}{*}{перв. ошибка} \\
    & и $R_i \le L_1$ для всех $i \ge 2$ & & & \\ \hline

    \multirow{3}{*}{$4$} & Ни в один момент времени & \multirow{3}{*}{$5$} & \multirow{3}{*}{---} & \multirow{3}{*}{перв. ошибка} \\
     & у офиса не будет стоять & & & \\
     & больше одного монстра & & & \\ \hline

    $5$ & $S \le 10^5$ & $25$ & У, 1 & перв. ошибка \\ \hline
    \multirow{2}{*}{$6$} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{$25$} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2, 3, 4, 5} & \multirow{2}{*}{перв. ошибка} \\
    & ограничений нет & & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}
% \renewcommand{\arraystretch}{1.3}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
В первую ночь Талбан должен использовать шокер в 3-ью секунду, как только первый монстр подойдёт к офису. Тогда Талбан вообще не воспользуется лазерами, и потратит 0 энергии.

Во вторую ночь Талбану выгодно включить лазеры в 0-ую секунду, и выключить их в 5-ую, чтобы первый и третий монстры его не съели, а затем использовать шокер на второго монстра в~6-ую секунду. Лазеры потратили 5 энергии.

В третью ночь Талбану выгодно включить лазеры в 0-ую секунду, и выключить их в 3-ью, и в~эту же 3-ью секунду использовать шокер на всех монстров одновременно. Тем самым он прогонит их всех, и лазеры потратят всего 3 энергии.

В четвертую ночь Талбан должен включить лазеры в 0-ую секунду, и выключить их в 4-ую, и в эту же 4-ую секунду использовать шокер на всех монстров, кроме четвертого, так как четвертый монстр ещё не возле офиса. Далее Талбан должен заново включить лазеры в 8-ую секунду, и так просидеть до конца смены (до 11-ой секунды), чтобы четвертый монстр не съел его. Итого лазеры использовали 4 + 3 = 7 энергии.

\end{problem}

